Ik zei dat ik niet zou zijn, en ik zal dat blijven aanhouden.
Eerlijk _Happy Ending Geluidsvoorbeeld_, zal ik doen.
Mensen zouden me een lage misdaadcijfer en verachten me om moeder--maar dat niet maken geen verschil.
I ain't a-vertelt en I ain't a-terug, anyways.
Dus nu, le's weten er alles van."
